條女咁係咩意思

snapchat冇啦啦add我
之後再睇返已經唔見咗個request

禁錯囉屌你老母

之前IG又係咁

想你做主動

想flirt你

雞

你加佢直接問佢咩意思咪得

會唔會諗太多

唔記得咗佢ID係咩

對你有意思成日留意住你但唔小心禁錯
快d做主動啦樓主

呢個答案滿意嗎

唔會掛
做咗件柒嘢
會唔會係到笑我

唔會
應該有84%鍾意左你

條女暗示緊你
去馬啦樓主

撚毒撚真係好玩
㩒幾個制就見到你po

撳個制就知條毒撚對我有意思

傻豬嚟嘅